個鼻潮吹緊，有無絲打識點制止

扯左